突然覺得......自己其實一個朋友都冇

細佬今年23歲
早排考左電單車牌
有時一班人出車好似好開心咁
但總係融入唔到佢地

以前既朋友大家都忙，少左聯絡
有時想搵一個人傾下計都冇

行出街見到其他男男女女都一對對
就覺得自己有d悲哀
咁大個人都係拍過一次拖

總覺得人與人之間嘅接觸好攰....

鳩噏完